[星座撚]abdnfiemdldndkfm

松本幫幫手出力喇

g持

連標題都費事打

水手比多隻角

12c la

12 cashed

Gel

11.5 cash

輕鬆到

好撚難諗

無錢買11.5 走寶了

天地有正氣

好名

今日啲角越睇越易買

下次個標題應該出*個標題好變諗比啲意見*

起身跟唔切
今晚要專心了

反而有啲驚

臭腳你買咩

半場已經cashed

半12c thx kybb

一陣tg你睇下有冇對

半12

太正氣了

橫檳比馬終於有羊到

水手

下個Post名改做凱施餅店fans club

thanks ky

Thx 不要信

不要信

買埋馬仔度下今晚幾場先

出去開做咩?入波PO啦

情感注

細個成日去食西多士

波post好似無人開？

分分鐘中

波PO大把人照出心水啦

諗起炸魚巴

有冇手足入左賽前14.5

唔係啊
上候^_^個1001之後無人開

炸魚手足還好嗎

個

仆街炸魚又嚟啦，飛

買左角大2.00 同半大
又打和

點會無呀 最多慢D @PO霸又唔開

今日有冇斬獲

澳假角大救返一命
今日D馬好冷，豬哂

巫顯東

有冇興趣搏下一陣鑽石達人，反正幾場都咁冷

樓主點睇臭腳？

R5 5

個代言人無論真人定響呢豎都好正

主盤已串愛斯賓奴盤了

世界級post
btw 愛隊10.5 x7 11.5x3 gel

收工未呀？

嘉欣代言

日職點買？

無14.5

狗會唔派點賭

係咪完場先派

我買左1.5s

報驚呀

以為本身有

唔好

大鍋了

收18:00

求放過

嘉欣check唔check到PM

尋日有無狂追垃圾車角細？
11.5s 2.02 10.5s 2.05

夜d，你照pm啦

rubbish leg 8.5s 9.5s

冇狂追 但我估中半場咗六角

噓

Gun

噴射機快啲2:0

整旺炸魚薯條失敗

又quote

梁家俊今日做咩
平時又唔見咁

1-1

慣勝聆聽豬到可以戒賭

哩個係咩意思

莫狗今日唔去馬

第一關已斷
好彩執到萬事欣

🤔🤔

甲府連續11場作客冇輸過

奠雷拉

仲有冇心水

巴西狗怕凍

愛隊
買左主和客和同1:1
冰封完場

ky點睇臭腳盤
岩先果場未瞓醒無跟到

恭喜各位巴打贏錢
睇住ky出水都冇錢跟 可能一跟就唔中

留力騎國際賽姐
無事既

救命要開始追數

不了 轉頭3-1

R7:天才
R10:小米周

屌今日點撚樣捉

同路

Kayan

真心點解

飛腳通常都係角細

唔識

係解85%

1530要做野

雷神2.25騎師王要all in啦
小米周is 100%

其實轉左post名有無少左人

我估水手15c完

10場雷神求入Q

謝天狗巴，我仲以為係對家

R8 觀自在有d冷味

臭腳

大家注意
比完水勿quote
大船必沈

笑左

腳角細ok?

追po

今日淨玩柒俊已經禾味了

見到100%又諗起ky d計數題 果排fat到

聽到屋企人7 10 30連贏位置q收6000

買左

成班友蝦人

好驚水手唔準時派錢

幾時架？想睇下

大家點睇飛腳盤 好似好so

你有無試過50k買角細

19eng比料你要跟

下次再有即刻比哂成副身家去跟

心臟病

今朝莫雷拉都贏盤啦
騎師王成3倍

半一轉一 真係

歷史遺跡黎 個陣我好似得五歲

柒俊都有24分

可惜2017後未中過form

今日天氣幾高

半年前左右啦

買波賭身家真係無病都賭到心臟病

買喇 唔似誘下
琴日696個仆街盤 特登淺盤升盤氹人追
苦主

豬緊5k靠ky幫禾追數

而家5歲半

唔止啦
30啦 好似

窮學生戶口邊有50k
平時買開10蚊 除夕李城西咸果場買左2700

（利申之前多謝過ky 不過家陣改左名）

半年前即係高登果面？

左

梁家俊騎師王大熱
喱啲後生仔心紅應該場場去馬

一陣可能好忙

jet 唔係又輸半下話

尋日朝早d半一盤好多都開唔到
廣島 獅吼 漢x威
淨係睇岩個rb
樓主我想問下點解尋日朗斯會開得出

信樓主
但狗會仲未派，都唔知會唔會特登遲

謝8我可能要遲小小派你因爲馬會啲呀叔賭波條龍好長要排好耐

仲要好撚臭

一有水又去緊入錢追數

要睇邊區呀

半一盤

荷甲有場派錢角

想g

b定s？
追數求串

AZ定Ajax

ajax

步步友都贏唔到
明月點贏呀

ajax s啱唔啱

睇黎ky都見到

s？

好似psv果場派得重開心

可唔可以比我跟...一陣幫人補完習就有錢可以去入錢

咪喇清⋯⋯⋯

r7買下柒俊先

水手半場cashed果啲收咗錢未？

比你講一講我好驚

完場先派

火紅人

R6想買佢但買咗雷神

應該係b

仲賭

有買親早

雷西都有10倍w

星期四已經mark晒d角，不過未諗點買姐

話我知 我幫你諗

又有梁家俊

靠ky你幫幫手追數
琴日西維爾屌打我

ky我想列賀芬咸做今晚宇宙世界級重心可以嗎

佢今日食左春藥?

g持,阿婆都識買

水手17角

好明顯仁kit要佢今日贏馬要俾佢騎啦

火紅人，勇冠王

收手啦

火紅勇冠 過關wp

火紅人落飛

火紅人p都有3倍幾

35>28

是日心水
希杭
曼聯
皇馬
馬體會
羅馬

28win得3.0p

臭腳落咗飛?

今日收入得240 聽日返幾日展覽工要一星期後先出糧 車費同食我都驚唔夠

Pm左ky

ky 熱刺角大點睇

臭腳9.5s

無問題

咁我補飛先

有冇絕殺劇本

東東不了

樓主半主ok

補時五分鐘有機會

日乙，唔開角就狂刷

邊場？

快完場派錢PLX

腳腳果場

如果你等完派錢先買飛腳應該買唔切

咁博

買1.5玩下先

噴精保持不敗

kybb今晚21 22 23 35全b點睇？

聽日有咩展？今晚應該拆晒啦wo
定你番awe?

未完場派唔到錢

下次比名得唔得？

我屌你尾個阻住我買臭腳角細呀

Me2

股票號碼黎呀！

補5分鐘

張恆，全部都

未派錢買唔到臭腳角細

屌可能我地返同樣工
珠寶展？

六合啊 等ky俾兩個

kybb 熱刺角大點睇

我睇似細

熱刺 psv az ajax

改返做全s？

兩場荷甲都角細？

聽日應該係珠寶，ps琴日係3樓搞完wedding，攰撚死

AZ果場角細好大機會

想g ky點買

飛仔接近場場都10.5 11.5今場9.5

派錢的波

其餘個3場呢

謝8請簽收

Ky 我pm問你就係呢方面既問題 求指教

想搵你

愛斯賓奴好吸引

ky 愛c 9.5 ?

已買盤

咁遲先入？做promoter

搞燈

串埋伊高斯 perfect 池

我做搬運炒散
又係珠寶

跟June 姐 ？

明月千里真係馬王

希文臨尾140m先邊落

流浮
除左拉素，初步對晒
但我未買

xxx %

飛角飛走啲角

-99%？

輕鬆三重彩

愛斯-0.5/-1
巴塞0/-0.5
有同路嗎

唔好quote啦

if x=9, xxx%=999%

智商感人

psv同ajax都係s？

psv我睇5050

似大又似細

尋日入左100 家陣得返26蚊 求帶領

If x=0?

愛滋

對晒
就連我覺得派錢既波都對左...

I think it's s big

cc sin

ajax呢咁
今晚開工買唔到即場想串定先

你出邊幾場 借黎參考下

德甲有場派錢角

買果場好過ajax

求水
pm可以嗎
tg cheungheng

慕遜s?

想g..

YNWAHenderson tg埋我

有無咁撚多派錢角呀

想問下...點解脆拖中哂三隻派得仲少過就咁位置Q嘅.....

咁多派錢馬會爆撚左廠啦

不要巴依到求分享

咪臭係

頭先訓左買唔切飛腳角細

我都唔想架

馬會個盤開到咁

我唔買會好內疚架唔屠馬會

5號太熱嘛

我都想問

No

不要信巴打我信你架
求pm

收到了
繼續贏多啲

點解西面咁嬲呀

派你會唔會開心返啲

多謝巴打解答

戒賭la

求水反底

終於諗到今晚買邊5場
btw ky pmed

唔明問下姐

珠寶呀 佢話係珠寶展helper 去機場

避免大船出現

求水嘅巴打追追po好似已經有條3串1啦

角製
我會揀skip

awe嘛仲有tst hh

飛腳30分鐘0角

但我買唔切呀

唔計臭腳淨係見到2場

即係要skip今晚荷甲？

你唔係度左好耐架咩

ky 我pm咗你

會 但係我手快快未加EMOJI姐 無嬲豬

俾班廢老阻住？

我加埋你即世界大重心 4x1 10$左

比個仆街客拖撚到我4點01分呀

好咁我派樓豬出黎派你

糕羊
TOT同RM有d保留
其他ok

Eng Premier Leicester vs Liverpool 28/02 04:00
Corner HiLo
[10.5] 1.88 1.82
[11.5] 2.38 1.51
[13.5] 4.25 1.18

thanks

雷神會唔會最後3場發威贏騎豬王？

會

Manchester Utd vs Southampton This match will be played at Wembley Stadium, London . 27/02 00:30
Corner HiLo
[9.5] 1.85 1.85
[10.5] 2.4 1.5
[12.5] 4.4 1.17
喜欣教我

好想同ky瘋狂pm但我無高登ac呀

好

琴日pmeded ky都未應

子健全日精選 8場8號

仲係0c

飛腳個種廢

飛腳你做得好好 無c係贏波既本錢 但你要贏波就要入波 仲要唔好失波 贏夠兩球 請努力

9.5 ok

重心：
九巴元朗vs冠忠南區 3入球大
2.25

2c

Really 派$

燈力仍在

High risk high return

ky睇睇pm
pm左你今晚

飛腳 ht 0:0 2c

2.4

今場波我覺得我同你都收收皮先

臭腳1:0ok？

YESS

等ky放工出水先買啦，佢好忙

b

ky 得閒既話覆覆我

喜欣有冇咩快餐食下

岩岩上唔到網
垃圾人仔
珠寶展唔係三月四咩？

澳牛

食咩? 飲咩? 係咁

一入去位都唔好坐落去即刻埋單屌鳩佢慢

9.5s 1.68

飛腳3C

話時話咁大個仔都淨係食過一次 又唔係好好味咋喎

好緊張 今日第一堂學琴

你無買到咩

間野食物是垃圾

我都番緊珠寶展起場

樓主sheshe?

等即場博有1c高水入？定大力9.5s再補8.5s好

信哥角球是寶物

me is 絲絲

係ky面前我什麼都不是

飛腳個撚屌入波未

屌0:1

臭腳唔好刷c

飛腳落後好似會擦角

雞黎

一腳射正就入波 幾撚有效率

有伏

4c

5c

臭腳反cup得唔得

咪刷啦

飛腳落後真係擦角

飛腳落後會斷腳

冰封c了

我都係訓多陣 一起身就失波刷腳

冰

晚安 聽朝先醒 thx

飛腳可否反cup

訓多半粒鐘先

飛腳0:1

6C

刷夠未呀 刷完唔入波有乜撚野用呀

6c

支持

Gijon 9.5s good?

今日兩場荷甲都買角細？

一齊BBQ

應該會9c完

70分鐘6c

不了

之前都返過起場...最憎返一間叫藍x公司

不了6c足夠了

頂住

1login多左好多錢
原來中左R9 12,13正q位置q

觀自在p

喜欣試過派未

派晒，不過係好熟果d先有，同埋人地派我多d

btw派水都唔夠

ky尾場有無心水

上面比左啦

幾時派我

飛腳哥好撚野

我有個派錢轉運法想G嗎

19eng中晒
水手同風林下盤

又話訓教

11點話訓 訓到依家

人呢

19eng咩黎

Real fd in golden

工程師

飛腳有冇兩分波幫手

人買馬我買馬 我買親都豬

尾場信ky

臭腳 用愛膚堅啦

你就是ky口中的engineer?

1：1

要兩分波先幫到手

追和算了好嗎

不要再攻了

差一球

Trust me
I am 19 Engineer

走盤已心足

HI19

入多球先有得走盤

博下韋達

ft 1:1 6c

多多指教

咪撚再刷c

8.5s cashed

Green ed when u said

8.5s 9.5s救我一命，thx

thx 9.5s

買唔到呀

針

Casheded 感謝ky 不要巴

Is that too easy ?

THANKS KY

Thanks 9.5s
Btw how see gijon 9.5s?

真係好多派錢波呀

人間有愛

Ky 真心問！琴晚odds有無見到？

ky pmed you plz help

西甲又要派錢

小米周

thanks ky 8.5s 9.5s

thx ky 8.5

跑咩

Ky又中

點買

影緊相

mu 12.5

第4

差個馬鼻

仲有無尿

5.5p

埸埸10.5 11.5今埸9.5姐係買大

8號落飛win埋
4拖1,10,13
屍都無

豬？
無睇

ky

6:59出愛斯

我買咗個位置q,10,13 10影都冇咗

變大了

i am ready

ky pm左你

你記住買左先

第4，豬個馬鼻

羅理雅頂多陣啦

狗會派錢未呀
8.5s 9.5s

想死

我買左了

玩留

樓豬樓豬派我

照舊？

已gun

愛c不了

S?

好慘

臭腳快撚啲派錢啦

串埋ky bb兩場先

慳個兩注

唔明怕買錯。。。得返30蚊

慘痛

kybb點睇齊心聯

要不是1的話

要不是雷狗

我揀skip

all s

答左你

我諗我唔會再賭日職

kybb今晚已經度好左幾多場？

Stuttgart

一早戒左，不賭便是贏

臭腳肯派錢未

咪係

我睇其中一場大呀

Kybb 今晚啲角球嘅第三個盤角大有無機？

剛派了

執返啲

自膠 無睇到上面

ky pmed

出左

skip which one?

Ky why skip巴塞？

Ky how see gijon 9.5s?

有3.5 我會買但唔敢買S

都唔會落到架啦

買左3x1求上天保佑

愛c 9.5s ？
今日掛住賭馬 冇買過波 有冇miss左啲咩

有

有wifi之後追番po先

由第1個賭博日記post 開始loop要幾多時間

熱刺對家有無同路？

ok

我都買3x1了

啱啱先發現同張恆巴同一間

8串9第2關

我講緊盤喎

同一間咩

京豬

小米周同人民 簡左後者

愛斯賓奴回飛降盤 有鬼？

睇返你精彩嘅出post紀錄

巧京

中咗？

相認？

屌巧京京

最近有啲巴打唔見左，iou, 栗子蛋糕

3串1ed

栗子今朝有上過水
可能去左街街呢

各位注意有水勿quote
大船必沈

同意

iou可能同緊男朋友

有冇人買左愛盤

Skip espanyol corner

頭關都斷左啦

同緊男朋友咩呀 ？

法國改左post名後推得慢左
追post都冇咁辛苦
人都健康左

az同mu呢

其實唔係想個post出名
係想大家傾下波

巴打有冇水提下我你係邊個

ky inter 10.5s點睇

已經入左

奧沙辛拿下盤好似幾好

買左 有不要信巴打同路 唔驚

同一間姐 唔同科 唔同年
唔洗咁驚

iou?

[quote]奧沙辛拿下盤好似幾好[/quote］
好

不要巴 s嗎

已經串左飛腳

0-0okay ?

上水睇下有無人派錢

愛c 9.5s

skip姐唔好驚

大鍋

ok
不過咪撚刷c

都得

飛燕諾上盤點睇

知道我真名？
巧京

Gijon 9.5s?

agree
因為愛斯回飛降盤，客隊會刷角？

集氣冰封

卡利亞里9.5s
有無同路

9.5s 頂佢老母

集氣

愛1C

停c啦

愛2C

你出一出去先ok？

買左corner s 7x1

停呀

Ok食個飯先

同我走

愛c唔係角大咩

角細已死

諾域治個場盤點睇?

集氣冰封角球

正面啲 頂佢老味

04 win

你都係

停c

你又係

想入10.5s

停屍間

半2全8我ok架

我出黎

你都出！

Ok

停c 啪啪啪
停c 啪啪啪
停c 啪啪啪

有無人同我一樣買左愛斯賓奴架？

same

角球雪櫃

下盤

買咗咩先

都幾有機會

一開波就贏梗半一

角細頂撚實

半2全2

客隊攻勢重要多個主隊

Same

今次沖涼巴唔可以沖涼

集氣small c 下盤

8串9第三關

yes
回飛降盤要左下盤

1:0

我log in 唔到tg..

0:1

話口未完就豬

愛1:0

上盤

豬緊半格

好彩主入波先

如果唔係一定擦到pk

跟你先

響買第2關前買左第3關 分開左兩個單頭

點解既

依個係琴晚訓前大約睇嘅角

無咩信心收工再回家睇過再買

8.5 1.7 2.02

今晚重心應該係3:45後嗰幾場

入左就冰實 你乖

頂實9.5s

我都唔知 係咁彈app

齊心聯 skip all

轉個靚名冰實先

跟左ky買

食完飯 食飯就停c 咁我沖個涼 一陣先翻

天氣凍 響中場打下邊爐咪幾好

不要沖涼

好撚凍

啱啦
走開啦你

你上天台吹下風冷靜下

冰撚實啲角

咁做乜好 我打親飛機就輸

分享單雙
尋日10輸6中4 仲要係中個4場無買 唔中既買哂
今日卡利亞里單切爾達梅斯干尼卡沙雙

叫雞

停C

Okok

落街行下
過埋呢兩場先好上水

主隊應該有多粒

咁得意既

因為我睇中一場同ky對左我都skip

12m 紅埋

愛12M

12m

奧沙辛拿紅牌..

Keeper 12m

Keeper red card

玩完...

主Ng 1.61

⋯⋯⋯

Missed

入波還入波唔好刷角就得

我生效了

點解唔係紅個keeper?

紅了就係中場打邊爐啦

Agger

追和拉

冰封

其實咩叫打邊爐有時都見你地提下

運用想像力

泊大巴，體力開始下降，客隊一定要頂順唔好俾角呀

係中場十下十下

今晚跟左好多場角

今晚打邊爐

即係兩邊中場磋波，唔落底咪冇c

粒牛丸係個煲到比人夾黎夾起都夾唔起

好凍好想打

星期日
23
27
31
38
39

其實你打少個好難運用兩邊 中間長傳射下波咪算
愛斯你贏一球lead住就控球在腳小組入滲中路猜下 唔好傳中

咁咪大家開心囉

追和好嘛

Ching sick ball

比多啲啟示ok？

兩場打邊爐！

我個主ng

請你好好把握

等我估下 估中唔好理我 估錯先話我知
SSSSB?

樓主點睇2.5大

31 38

燈

情況開始一面倒 ng時間問題

齊心聯係德乙？

紅之前買，12碼唔入，預佢35分鐘前入多粒

齊心聯有邊次唔係德乙

買左客ng wor

喜欣HERE?

rip

55

Mon實西面

繼續集氣冰封角球

屌佢奶

補完習 入左100 50買左小米周 淨低50...

我幫你儲起佢啦

巴勒莫3c

G持

兩場打邊爐

意甲3連c

屌，巴勒莫 4c

森多我屌你咩連擦3角

5角

愛c好正氣 頂住2個

愛c 6.5足水入

12" 5C

10.5s頂撚實啊

半2

不了 主隊贏緊 客隊又打少個 打下邊爐咪算

愛斯2/2.5 點睇

森多14.5s@1.68

頂撚實個10.5s

正常應該要入角細，但又驚佢又連c

無錢
上IFC算

屌我奶

繼續冰封

琴日拜什半7全8都得

森多你都得架

愛C 9.5S
森多 10.5S 14.5S

半5全5

但森多d刷都唔少 btw齊齊頂 14.5s

我自己度既時候對左呢場，最後決定左買細
支持開細角

半7的魔咒

13.5s補左注
頂實10.5s

其實依家唔建議入大 主隊又唔係專玩刷角 射門又唔算多 客隊友又完全冇任何攻勢 你不如等佢咁啱入幾球角追角細仲好

角球雨

夠鐘揾人推我落樓/蚊番我出黎

你出返去先啦

我點解會買角細我都唔係好記得

好似係太眼訓就決定左

半場翻黎睇下姐

哩場KY有比 咁多位係咁睇完哩句定哂??

放心
半5全5

你完場先好返黎

14.5s

買角細就唔好驚
驚就唔好買角細

巴勒莫同我冰封佢

頂住呀

兩場都要冰封角球
gchi打邊爐

講得好

腳震緊 屌你奶

有無巴打買左9.5

最多我出料

輕鬆半5

打個邊爐先

開始停角

唉走囉

吹阿 一齊吹走佢

森多9.5 s 表示成場練心

兩隊齊齊打
頂實個角s

森多賽前幾多 10.5 11.5？

封

挽留

開頭連c虛火黎

10.5 9.5

森多入波先啦

兩隊都好乖好生性
繼續冰封角球

我本身買左9.5S
聽到kybb話skip即刻補左足水9.5
衣家好後悔

奧沙追和

愛3c

愛2:0

無4.5 5.5買

水位姐，如果大你又唔後悔

巴12碼

無啦無啦

如果大緊係唔後悔
但係睇個勢

巴1:0

買左咪驚啦，又唔會食唔到飯

森多落後會唔會係咁刷

衰多手

冰！封！角！球！之！術！

冰封角吧

大獲

愛4C

保持冷靜ok？
頂實個10.5s

召喚ky 講一句停角了

但我估都係9-10？

愛5C

愛5c

愛請冰封c

兩隊請停c頂實9.5s同10.5s

你地無屍班，不需要刷屍

冰封角球
中場打邊爐

9.5s molamola

冰封呀森多

冷靜
請不要消失希望

兩隊請冰封角球

gchi ah ching

愛斯唔愛c

God bless us
請冰封角求

角產雪櫃命令你地四隊立即冰封角球

又唔洗驚嘅，對上兩次巴勒莫主場巴領先最後都係8c完

停c間來了

palermo ng 2.9

兩隊同齊心聯全部人都請冰封角球

要夜d先上到，好d野要做

Add oil

take care

辛苦了

kybb加油
等你玩即場

加油

5c頂住

不要買左齊心？

我都啱啱先放工

愛6C

9.5s練心臟開始

頂住愛c

愛c冰封角球

愛c頂住唔該

愛請冰封角呀

愛7C

7c

兩隊麻煩頂住冰封角球

森多同伊高斯反cup啦 屌你老母

頂撚實
9c完場ok？

愛斯唔愛c呀

屌你愛c頂撚住啦

係旺角馬會見到一位巴打mon post

兩隊都9c完場大家齊齊開心

可能係張恆

有咩所謂 有錢大家一齊搵
唔好jer就得

半2全10會想針

愛c仲有幾耐完
打下邊爐算啦

2:0 已成定局啦
猜下波留力下場啦咁多位

仲有20分鐘

nola
今日冇出mk

20mins

gchi

2-1 大家綠字可以?

頂撚實半2全9

G CHI

半2全7咪算

天氣咁凍
大家圍係中場打下邊爐取暖仲好啦

20分鐘頂撚實

我宣布開始冰封

你係邊個

btw唔係我
毒撚冇街去

召喚代罪羊
請問你買乜

2:1 la, 大定綠字

家

唔好問
我都唔知我係邊個

認真?

大家冷靜
集氣冰封

8c

我係屋企
如果尋日就可能係我

頂撚實

針了

8c夠了 發發發好意頭

請不要消失希望

走左了，岩岩係巴打後面

9.5s @2

入咗2.5s,頂住

8c完場集氣

夜長還是有星光

我唔希望再有人係呢個post報c

奧沙比多一粒

AGGER

巴仲係5c

Gchi

頂撚實10.5s

其實贏兩粒仲刷乜鳩

大家吹水吹到吹雞ok?

g chi

頂撚住

ok
打下邊爐吹下水
留力下場

頂埋9.5 PLS

點解會開9.5 1.92 1.76

5c完場

G持 你地一推得快po我就好撚驚

好殘忍唔想睇

測試下你有冇心臟病嘛

遠方既球員們
希望你地可以圍係中場打邊爐
一齊取下暖

每次買s都係練心臟

冰呀！

得返十幾分鐘
留力下場啦

愛_賓奴咪再刷啦
傳下波拖下時間咪算數lo

兩隊都要冰

arm ah ching

兩隊踢得有火還有火，有火請用係邊爐上面，唔好衝去禁區同底線

贏兩球已經好叻仔架啦 唔洗再攻啦

9c

入左8.5s

圍係中場大腳抽射算啦

jumped

頂撚實啊仆街

9c完場ok？

各位我走先一步，再見

有冇機會補飛

9c完場集氣

唔洗補啦屌

82 min 9c
頂實呀

頂撚實佢老母個c

就推爆 樓主開左POST?

9.5s

仲有8mins冰封啦

屌你老母贏2粒都要攻 攻你老母化西閪咩仆街

一陣開半2全10今晚不賭了

愛斯贏緊2粒都刷

咩心態

停手啦

我去開盡個雪櫃先

頂撚實個s

贏兩球都刷角

屌你仆街愛！停

頂實

角產雪櫃你同我出黎

中場猜下回傳下算啦好嘛

唔好再有角球出現啦屌

頂撚實啊

頂到

頂盡佢呀 86 min

大陸上網慢到仆街
想買即場都買唔到

得返幾分鐘
點解咁撚漫長

10c

五分鐘姐 打個飛機無埋啦

....

人生最漫長既四分鐘開始了

等埋我

咁多位手足頂下場吧

今晚不賭了

完

一齊

10c左

師兄保重

領先兩球，攻還攻都咪撚刷c啦

贏2球刷角係乜玩法

11c

都最後5分鐘啦 有勤工獎？

個個賭角賭到針做乜

笑 唔好比我知5串1 差呢埸

ky出左9.5S?

好彩小注姐 唔係真係吐血

愛屎奔佬